connection failed

有冇人開始會出connection failed ？